仲有冇人仲跟進緊舊登同連登既瀏覽量對比？

舊登依家有幾折墮？